有冇巴打嘅人生過得好失敗?

準備同世界說再見

好想劈掉重練

好失敗，死左都唔好重頭再練，可能仲失敗

有咁嘅心態俾你reboot一百次一樣係失敗

唔理運氣，講個人失敗，實冇人fail過我

今日蘋果又有慈父買樓俾個20歲仔
首抽衰既真係重刷算啦
打成世工都比唔上一個廿歲仔